3311 撈底 揮手區

三年低了，見住佢一月由7個幾跌落嚟，可以入未

入棺材就有

有排跌喎

5.04入一手 玩下

垃圾股

要坐二三年了

兩

仲有應該三月二十五到發2019業績同講派息
可能會反彈少少